［集思廣益］特別耆好

認真問
如果扮工好撚悶
要做嘅野一早做晒
可以有咩有意義d嘅野做
既可以消磨時間又唔會比老細發現

磚：冥想

lm